TVB貴為大台 要借隔離台嘅星去呃話題熱度都幾可悲

自己啲歪星棒唔起
眼見人地越做越有
就要用人地嘅明星同名氣去搞笑
點啊 大台都棒唔掂自己啲星啊
你唔好叫大台啦
改名叫 地台啦
屌你老母比人踩住上啊柒頭

馮盈盈：我係姜粉

TVB 涉嫌侮辱 本港第一男團旗下偶像 已檢舉。

惡搞姜B嘅藝人鄧智堅 代言 Ogawa 按摩椅

大台綜藝節目記者會上惡搞姜濤

事源

樓主好fun

仲有唔好唔記得大叫假歌手呀？果個死肥仔

tvb幾時生性？

笑撚左，大唔大台除左睇規模之外，仲睇個格既，宜家好明顯cctvb個格仲低過末期亞視。我係viu既話唔擔至唔會嬲，仲好開心睇到原來所謂既大台驚我驚到咁

tbb今次真係食豆食著屎
以為自己好撚風趣但又唔識審時度勢
你估人地叫你大台你真係大台咩
更何況依嫁大多數叫你隔離台ja

最好笑係畀佢踩完，調返轉連本身對mirror/姜濤無感、甚至覺得憑咩紅到嘅人，都覺得tvb小家，曲線幫對家增加支持